每日兩個菠蘿包係咪肥撚到仆街

點解我做極運動都仲有個腩㗎
食左兩個包姐使唔使咁

兩個菠蘿包，你減乜肥呀

咁減一個菠蘿包囉

層皮超多油。

轉菠蘿油啦

肥 唔毒唔柒

家母見我鐘意食係咁買 已經叫左佢唔好

有冇諗過係內臟脂肪黎？

點樣可以check到內臟脂肪幾多？

減肥仲好意思食菠蘿包

街坊麵包鋪食乜都肥
你要減就唔好食

當咩食先

每日食菠蘿油
兩星期肥左四磅

菠蘿包油+肥到仆街 話想減肥仲食 係咪搞笑

屌 好得人驚

我依家係一日唔食訓唔著
求屌醒

食好健康個啲柴皮麥餅+牛油果
都有牛油感覺又高纖
當替代品得唔得？
利申 好鍾意咁食

全日淨係食兩個菠蘿包應該可以平衡翻

港式面包無營養+肥

試下學耆齡王轉食兩個鮑姐